    connection = connect(host="localhost", user="artem", password="pass12345", database='test_database')
В одну строчку такое полотно информации неудобно читать

Пайчарм подсказки смотри


тесты мы стараемся хранить как можено более понятными и простыми

    def test_get_users_older_than_24(self):
        cursor.execute("""SELECT UserInfo.FirstName
        FROM UserInfo
        JOIN Credentials
        ON UserInfo.UserId=Credentials.UserId
        AND UserInfo.Age>24""")
        data = cursor.fetchall()
        assert len(data) == 2, f"This is list of users {data} with age more than 24"

    можно заменить на
    data = my_super_puper_db_service.get_users(condition='Age>24')

    и дальше уже реализовать этот метод, как ты сделал в тесте

